突發 大埔有人用航拍機

有無人知咩事

你咁撚近都唔知
咁邊撚個會知呀

你去問下啦
記得要有禮貌

玩下姐 大家紋晒身都知咩事啦

你係現在就行過去問下佢啦

push

呢部野 mavic air ，民用，並非專業。應該不是狗，因為他們大把錢，買親都是最貴的。

平時都好多人玩
唔好咁敏感先

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

同埋紋身係咪唔做得狗?
公安/特警就唔知

😂😂😂😂😂😂

支持樓主打柒佢

唔好乜都拎上黎講